IU演唱會 翻唱德魯納酒店嘅全部OST！！！！

糾正翻先 係大部份

超正可惜有幾首冇唱

仲要首首都用唔同技巧唱 好鬼勁

So尾G

好正

泰容+punch 先好聽囉 不過冇